謝偉俊建議容許年輕人當兵以解決住屋問題

立法會正辯論紓緩住屋需求的無約束力議案。提出動議的謝偉俊批評，政府靠管理需求手段未能有效解決市民住屋需要，又未有積極爭取利用軍事用地、空置校舍和私人會所建屋，促請政府興建只租不賣的「中產屋」，照顧中產人士需要，同時安排年輕人自願當兵，同時提供足夠旅舍，既可解決年輕人上樓問題，也可以讓他們成為「真男人」，培養他們對國家和社會的觀念。

街工梁耀忠說，政府只完成長遠房屋策略目標的三分一，擔心在餘下時間未能追回建屋目標，又批評政府無決心處理財團囤積土地問題。他舉例指政府在橫洲發展項目上，不理會非原居民的反對，但同時延後第二三期發展，是欺善怕惡。

建立港軍 直線推行港獨

咁佢地當完兵都要住架
咪一樣係冇樓
屌 謝偉俊咁撚on9既

真正港獨
知唔知點解唔畀你班友當兵？
個個識打仗一團結起黎仲得了既

當兵以解決住屋???

咁起宿舍俾人住咪得

點解要當埋兵

大把年輕人自願當咗N年觀音兵
點解仲係樓又無女又無

中共就係唔想香港人有軍事經驗同知識

支持on9偉俊住軍營當兵

把自1997年7月1日來自支那人全部趕返支那，香港立即可解決住屋問題！

送年輕人去打仗等佢地死q晒就可以解決房屋問題。
天才謝偉俊

解放軍可以番鄉下

支持趕走老解換香港年輕一代進駐

朱元帥要上位了

當兵完，他應該第一個就被人捉來打靶

唔止添 玩大屠殺咁仲易解決呀

SIEG ZEON ! SIEG ZEON!

如果當十幾廿年兵，有樓住又唔錯呀
你試下當完十幾廿年跟著仲要訓街？港獨指日可待

到時真係全民皆兵 港獨指日可待

全力支持on9俊

直線港獨

退左役都要住架
定佢諗住當兵既有入沒出

中國絕對唔會比香港有自己既軍事力量

清末新軍

正，建制派真係要小心

支持香港建軍

屌你老尾聽收音機聽到"真男人"三個字真係忍唔住笑
仲要係謝偉俊呢條碌撚把口講

如果有咁多黃絲後生當兵 仲唔發動政變 捉你班蛋散議員打靶